［最強對決］油雞髀定炸雞髀

油髀
炸髀

btw點解大家樂無油髀賣

生炸雞脾

炸髀追得好貼呀吓

炸髀後來居上

點解無蜜糖燒雞脾

鐘意食炸脾既人都係細路仔

😂😂緊係啦 你呢啲中坑食多幾隻炸脾都心肌梗塞啦

油牌

一定係炸

😂😂

A09就食骨啦😅

屌你媽媽

一定係炸
諗起都想食

比狗屌?

a09

燒髀

agger

大快活個下午茶燒雞髀

但隻味真係好正

睇黎你仲未明食炸脾有幾膚淺

😂岩牙 駁吾刀就膚淺

一次過食十隻都得

唔係打手 但大家樂炸雞脾 真係好嘢嚟 不過食到尾d 肉就好乾 一定要逐d 皮連肉食

炸髀大比數拋離